[retaker]2020圍爐區 I WILL BECOME ANOTHER PERSON! (3)

剩低十幾日就開考了（好似） 一念之差 就決定係你揀u 定u揀你
無論你係quit u/quit asso hd/全職retake/tritake/quadtake都好
之後既時間一齊捱埋佢啦

btw無諗過會開到3 多謝大家陪小妹9up左兩個post

三大模範retaker陪住你

得牙力係成功例子

佢好似同佢條菜散咗。

係咪鬼妹

is

你唔比牙蔚今年成功
菜心都係成功例子 成功become another person

IB 42/45
HL 777
IELTS 8.5
IQ 135
CU Med Fac
British/Canadian Passport Holder

牙力deserves better

其實條友衰咩

推

自己睇 不解釋

佢唔係話佢係cu biomed咩？

一兩年前有條on9 quit shitty retake入咗暴大ECON之後就上嚟連登狂開post踩低人地其他U 又話自己IB 42/45 IELTS 8.5 CU medic 又post自己條女上嚟點知比人起咗底

衰戇鳩

條友之前都係連登會員 id叫cuhkbanters

日日喺連登講英文，扮native speaker

又成日開啲排名post 狙擊City同其他U

而且次次開post都會跟一段水蛇春咁長嘅偽造學歷， 話自己咩IB 42/45，IELTS 8.5

最後因為將自己條女啲相post上嚟曬命，畀人起底 起到仆街

［冇圖］CUHKBanters請你入一入嚟

黃敏力 電話號碼係65729467

黃敏力Econ LV5、BAFS LV5*

笑撚死 條友仲有冇係連登出聲
佢啲同學點睇佢

冇
好似連ig都del埋

每年retaker post都要提一提佢

仲有菜心

毒步天下又係乜水

毒撚一個

校園台男神

我過黎新post了

Retaker 留名

留到退休都仲留緊名

我未退休丫嘛

要喺開考前推爆佢

Ching係做補習
小妹想數學同m2拎5**
有咩可以做

估唔到開到(三)，仲要咁快推到

咁就要睇下係推得快定係再postpone

守好唔失分就可以
失得太多會變5*

要推post好容易嘅啫
是但貼啲鳩題喺度就有人衝出嚟答，做到推post效果

咁既推post速度 (4)都唔係問題

其實數學兩份卷要各拎幾多先保證最少一粒星？

正常情況就86%左右係條5* cutoff
唔知你每邊performance，所以你自己計返啦

不過提醒你考評局改paper 1好撚陰濕
千祈唔好以為答案啱就滿分
預鬆啲好

幾欣賞牙蔚
唔係個個carry大雄look

借錢補Ken Tai intensive

本年度最強retaker

Lm

下年會唔會再見到佢

守好唔失分就可以
失得太多會變5*

岩呀！永遠都咁撚有說服力

9月堅請哂你地唔走數

話咁快就陪咗大家行咁多個月路，去到依下都無想講，希望大家考好佢，行有餘力就幫返下一屆retaker，今年應該有唔少人會覺狀態唔好先考得差，出年正常返就會好死績，都有唔少人會係，不過都一定有唔少人無諗清楚賴咗落依樣

依啲po 長玩長有
大把校台仔係retaker ob

咁math core 5** m2 5** 同人生5** cut off又係幾多

條友係邊個 我block咗

哥哥咩major 小妹係文學少女

Pgde丫嘛

想做中學定小學老師
教咩科

Min 唔min普通話

完全唔識普通話😅

仲有咩可以教丫

教支那話 我屌你呀？

識條友science x科min 普通話

想搏Physics
好似m2咁自修攪撚掂佢

留名待看

其實考埋做老師係咪真係有用
會比我教？

我又唔係做日校，鬼知咩

唔好怪我多咀
普遍上好少會俾你高中教兩科唔同科
又數又physic搵工冇乜著數
反而你當你入到學校專科專教高中教數
你初中可能教到科學或者電腦仲易啲搵工

諗起PE阿sir總會搭單教埋初中數學
鳩下鳩下咁又一堂

我覺得呢個時候做啲要筆算速度既卷黎提升狀態都唔錯
eg學友社 雖然每年既題型都係derive from上一年dse 但都叫做會加少少新野 所以免費野黎講都叫做得過

邊度有

佢地開放左近幾年既database比今年考生其他core科都有

謝謝

我希望自己會以親身體驗去幫下一屆，冇體驗過真係唔知retake路係點

retaker post=廢老圍爐區

又失眠
有冇人有食melatonin 想買了

所以post牙蔚出嚟做例子

又或者pe有冇得minor..

去到邊都係得我理你

因為retaker post得你呢個廢老

你畢完業諗住做乜鳩

中學PE好專架
一係BEd PE 一係MEd PE
唔似小學走個籃就係入到TSS2有得教

mark定幾個study ig先

咁冇了唉
即係得自己勁係冇用

Me: @溫書小隊長（lihkg）

7767776

又蝦細路
利串 我今年會6765667

有一種信仰叫林溢欣

補欣師aim得4對得住欣師咩

好多aim MBBS

mt

你估吓

i will retake 2021 dse

派膠
分享著名retaker事蹟

Ok

有冇辦法請到牙力嚟呢個post分享retake心得

順便請埋菜心哥嚟分享retake失敗嘅心得

u like la on9 jai
P.S
IB 42/45
HL 777
IELTS 8.5
IQ 135
CUHK mbchb
British/Candian Passport Holder
British Native Speaker get a swedish girl fd

菜心成功become another person

Same

邊個係菜心

又係你

打算每年考一次

Retaker KOL嚟

依家啲牙蘇仔咁撚串既

牙蘇界KOL

12 HOURS LATER
I WILL BECOME ANOTHER PERSON
AND I WILL DELETE SOME OF YOU : )

I will become another person!!! 佢retake失敗係邊到有得睇

菜心好似係2015定2016年嘅DSE人嚟
推到而家都算好嘢

模範retaker
力力(CUHKBanters): British Native Speaker quit City acct retake入咗CU medic IELTS 8.5成功人士
菜心: quit CC retake失敗但兩年後成功become another person
蔚b(king of tutorial) : 補幾十個courses後炒中文無緣大學 為retake2020dse偷老豆老母錢+借貸去報補習班

好似就係喺呢個post入面，有佢啲仇家爆料

單嘢當時笑死我，日日都追PO

我冇記錯嘅話，菜心哥嘅入U歷程係咁的：

2015年，一戰dse失敗，憤然入hkcc走後門

2016年，見gpa唔掂，索性quit撚咗asso全力retake

點知retake又衰多次，於是死死氣reasso，入返hkcc year1

最後，2018年，終於走後門成功， 榮獲city year 1 offer

2015 DSE LS 5*入咗HKCC
2016 quit HKCC retake同年9月入返HKCC入埋Dean list
2018 入咗吾城e&f yr1 成功become another person

同佢哋比，我覺得自己係零

人地牙蘇Dean list

又會咁啱banter, another person同eugene都係讀econ

邊個eugene

Hku最出名嘅學生之一

仲記得迷離哥哥
同埋狙擊佢嘅屌屌屌屌屌屌

菜心哥好撚型

你地班友痴𠹌線

模範Studygram : 19dse_starter 台大手足廖志鍵
中學 : 天水圍香島中學
連登ac

幾時追擊19dse studygram

reasso

佢係咪比人po過鳩圖上連登

［有圖］求智囊團撚狗公

做乜唔搵蔚b做訪問

機會來了

個post無啦啦比蔚b騎劫左

個個都講佢😂

多人欣賞咪多人講

又係你😂

等級5以上成績得8個人？😅
第一排左面個女仔我仲以為老師黎

幾靚女老師

應該係學生黎似30
因為得8個人，中間係校長

左二

陳端喜紀念中學 band 3嚟
仲要喺band3入面都係屬於中游
呢班同學仔算係咁啦 應該都好努力嘅

所以菜心哥become another person

唔知菜心有冇delete曬佢啲band3舊同學呢

and i will delete some of you

想問自修生會唔會再派准考證?

會呀屌你老母屄等下你
等住拎張紙抆屎咩

頂你，鬼叫班廢老搶鳩曬啲廁紙咩

#想睇offer direct me

咁燥

吹咩

Poly bba best 5:21就收 加油

禾含best 5 10分就收

得啦屌 禾含禾含
返去含自己條賓周啦

含大個hall大把女女等住含我條賓周

仲有14日就考通識

未來14日係關鍵

每日都係新既未來14日

前兩日石澳長洲個啲地方仲全部都係人
留名等睇爆第三波

啲人忍左咁耐，放假實出嚟玩，其實爆都唔係冇可能

所以未來14日係關鍵

除非下星期開始日日都百幾宗，如果唔係幾歹都考咗先啦

九成DSE雞都話想延期

我都見到個新聞 仲要個sample size有成一萬幾個考生

G chi 取消DSE

真係咁做的話，教育局可以洗定八月十五等被全港考生爆菊花

我幫手爆鳩佢後門

好想睇蔚b分享補習心得

個啲一車車入i大啦
又溫多2個月 唔係話唔好
但好折磨lor

冇計啦

中六生同我哋自修生考慮嘅嘢都唔一樣

我哋就話已經溫到溫無可溫咁濟，佢哋仲有一大疊past papers未清，啲syllabus都仲未溫熟

我哋dse一取消就仆街， 驚死夜長夢多。佢地就仲有後路

而家啲日校老師仲form咗個乜7教陣，向考評局升壓，屌啦...

總之希望教育局唔好跪低

係咪會派過第二張準考證

想問有冇人校內dse但仲未收到準考證？

仲未知去邊度考 好似話派過第二張

我以前間中學好似係17號返去拎
我諗日校都係差唔多
自修生就唔知 我個張都未寄到

考評局搞咩

屌你老母咁心急做乜
你等住拎張準考證抆屎咩

問多句都得罪你 惡撚到

系牙 小妹M到

有冇ching唔記得咗個hkeaa 自修生登入account and password
但你拎嚟register 嗰個email deactivated 入唔到
咁係咪要寫email問佢

問佢改email

Quit u retake
用大學email
屌 佢deactivate 咗

rip

反正2科都5**
唔驚
同埋我jupas account都試過係咁
Send email and attach HKID card image

5**

Suck u

講下笑啫

此post已完，無人圍爐

專心溫下書都好，睇個勢，都係24考

都仲未搞得掂作息

都係要硬上，我考嗰陣反而早咗啲去瞓，結果瞓唔着

仲上嚟
溫書啦

溫書了

大多數都未溫好，又未適應個時鐘，所以真狗衝

過來人表示狗衝冇用

適應時鐘係最難嘅一樣

咁當然唔係今日開始，有以月計嘅狗衝會爆到啲分出嚟，有好多都係study leave爆出嚟，25同27分係兩個概念

呢個時候衝elective好啲

King of tutorial?

我三月個陣溫好，四月開始半hea左，琴日搵一份數學mock做，發現自己做到最後section幾條開始唔識做曬全題，突然好驚，四月冇乜意欲溫，反而可能害死自己

收到准考證了

就嚟成功

我個張係綠色，係咪正常？

係

終完考完dse了！整體而言，今年d卷同在網上討論區説得好難，但我侍如春風，不承受壓力。

今年主科份卷真係玩嘢，在中文科中，閱讀卷出了諷刺類的閱讀篇章，仲出埋十二篇範文跨課外文言篇章，好彩有補蕭源，並學了不同題型的答法；作文卷居然爆冷，没有“XX"及“談XX“ 的題型，換上了詩詞作文及傳統議論文。我迫於無奈，最後不理會黃海星的勸告，作了第1題（不知最後會點，用了蕭源的skills)；综合正如黄海星所説，真的中了文章的體裁，配合蕭源教我的找logicline，綜合搶分不是夢。
期望中文過3爆4

通識卷今年卷一再出現政治題，但都主要是數據題，多謝廖天恩貼中題型及技巧；其他題目，多謝Costa老師貼中試題，我能夠提供更多論據。卷二我無奈地選錯題目，一時失手。我下年會認真準備dse了。
期望LS可以有5+

英文科的試卷縱然較往年難，但我paper 1用了Kris Lau的瘋狂g抄，花少許時間便能找到答案。Paper 2作文縱然給了提示，但無阻我發揮背文的威力，Q1同Q5用了Kris Lau提供的例子集，寫到爆字！Paper 3縱然在收音及題型上增添難度，但無阻我用Kris Lau的G抄技巧，助我英文搶分，入神科！

期望英文至少有*

數學科試卷難度適中，但paper 1較往年難，即使Ken Tai貼中問法均未能掌握，因為我未上完他所有的課程，失去信心。Paper 2 多項選擇題今年反而容易，在我思绪紊亂之下用Ken Tai的MC技巧，答對了33條（合共45條）。奪星無望，但下年我會認真對待DSE。

物理是我最拿手的選修科，要多謝Nat Chan的教導。整體難度較去年容易，paper 1我用了Nat Chan的技巧及思維，輕鬆應付新題型（同時答對23條MC)。與此同時，Nat Chan都有tip中MC同LQ topic；Paper 2不跟學校的選修單元，只靠Nat Chan的notes，揀了E2 Atomic World 同E4 medical Physics，好彩Nat Chan 貼中 Atomic World的topic，令我做卷得心應手

期望Physics可以有5

化學今年較往年容易，當中我憑KC 同Alan Cheng的貼題，成功貼中題目。我仲記得Alan sir 同KC在堂上提及的要訣及故仔，paper 1做卷得心應手。(MC 中了26條）
Alan sir仲 tip中一條鹽的製備essay題！Paper 2我憑KC 的工業過程program，不需背工業過程的equation同條件，提升做卷的信心，他又tip 中advance technology of producing methanol！
可惜，我尚未上足KC所有的課堂，未能用盡他所有的技巧。幸好Alan Cheng憑他終極貼題，成功救了我一命。
來年我要爆**回來！

希望Chem可以爆5

Bio我憑金sir同R Chan的終極貼士，及豬媽的爛鬼口訣，成功預測大量題目！Scarlett Chu教我許多快速溫書方法同答題小框框，節省温書時間，事半功倍。R Chan同金Sir在DSE前已預測今年的趨勢，並成功tip 中MC及Paper 1的Topic。Paper 1我尚算得心應手，可是我没有認真溫習，MC只中了17條。(金Sir貼不中essay題目，可惜...)
Paper 2倚靠金Sir同R Chan的貼士，又中贏下一城，可惜金sir並沒有Tip 中E2的題目，反而他tip的E4 topic我無揀到(E1成功貼中），失去信心。
我來年會認真備戰的！

Bio至少要有5

M2份卷今年趨向數字化，没有應用題。但我未有在操卷時運用program，儘管有Koopa的神技也未能得心應手。好彩，Koopa都有tip中試題，包括行列式因式分解，Integration長題目，rate of change等等。
希望來年可以發揮得更好。

M2最盡要有5！

縱然今年狀元的地位已由杜焯賢及洪澤龍取代，但我來年會全力以赴，成為2020 DSE狀元！

幫大家打打氣

啲考試地點冇變

中學生罷課籌備平台成員、香港眾志副主席鄭家朗表示，調查有逾九成應屆考生憂慮再有大規模疫情爆發，反對如期開考，冀延至7月，他不滿當局漠視考生意願，又指當局距離開考九日前才宣佈方案，「問題係太遲，學生都要時間調整狀態」，惟考生只能無奈接受，「疫情仲未受控，如果開考爆發又會中斷，對考生好大壓力，好似想快快手處理，一勞永逸」，批評教育局決定武斷和不負責任。

笑左

牙蔚做太空人

牙蔚retaker嚟

港大太空人

都係HKU

第時入nasa

你地真係CLS

今生不做太空人

結果佢有幾多科係5

0

人地有27分架

M2 6成就有5
早幾年我仲係中學雞個陣一直都6成5 一定拎5
7成5 左右就5*
8成8一定5**
點解呢幾年個cut off跌咗咁多

Dse總分呀？
我30 sor

好撚勁

Asso仔 become到another person未

期望英文有*

最後得4

問緊你呀

佢地係咪失散兄弟

你呀 asso仔

邊個asshole仔

起咗你底 你開post話自己係asso

派膠post仲要年半前
讀邊間唔通同你班連登仔講咩
上連登勿認真

係啦係啦 嗰個post一定係派膠啦

Asso grad仲7過中六畢業

呢個真

下次起底起得醒啲
唔好一碌碌到最下面

認真問 又係派膠呀

因為教育局唔重視呢科，裁到不倫不類
喺大學升學時優勢太少，再推到考生層面

已經有好多aim medic嘅學生drop咗M2
本身成績唔差

年半前
你真係唔識起底

我未出必殺技收你皮啫
食到二手飯未

Oic
M2 syllabus大學嚟講 真係5、6課lecture就講完

點解咁都有得開片

唔係 笑下佢asso啫
佢又唔認

唔算開片既
大家玩吓姐

咁你咪當我asso
依家要拜offer god

想睇你出必殺技

不了 驚你喊

約出嚟隻揪啦

驚打撚到佢仆街

屌型撚到

你影隻肥仔手出嚟把撚咩傻鳩
一係就影埋對肥仔波等我有得J

Block咗 叫咩名

呢個post到底發生咩事
我都係返去溫書先

無所謂你損失

咁都算勁wo，27分

考試前大壓力，啲人開始癲癲地，比佢哋係依度放鬆下都好

27都要做太空人

哇屌好撚粗
濕哂

唔識自拍 角度差 影得我二頭唔靚

我呢d mk仔唔識打交
驚出到黎一下比你打死

真，呢排勁燥底，情緒大起大落

原來我有史以黎考過9科都係得41分😅

8科27分好似

渣ga

Core 5**
M1 5**
M2 5**
中史 5
Combine Science (Phy/Bio) 4
中文 3
英文 3
通識 3
Geog 2

中史5

我都唔知自己揀左d乜
中三邊科最高分就填邊科好弱智
應該係揀phy,bafs,econ
而家就可以補6科

我點會無啦啦去讀文科，真係痴線
同埋入科大根本冇睇到我個5

自修個5**返嚟

我係你一半分數

當我無講過

6粒星

我仲以為會唔同

我有兩科都唔同左 不過同區

好快可以一試定生死

就快結束了

😨完全一樣too

你都同我唔同區 冇得互射了

如果同一間可以一齊食lunch架

al 140份pp而家先屌完十幾份想死

仲有ial考咩？

你唔係黃大仙咩

delay到十月果期

原來仲有讀中史同Geog
第一次見哩個組合
Combine Science 中史 Geog M1
好撚博學
扯左

你改完之後core去邊度考？

你唔係讀poly架咩

好後悔做左on9仔3年仲要白讀左成科5

你唔係on9仔

儲夠5科5**入medic呀

第四第五科應該好難儲

你隻連豬仔好奸

M2都可以3上5** 無野難得過金毛數神

無人理小妹

未入到大學有乜資格笑人asso仔
仲要靠屈人嚟串人
專心溫書啦

你依家讀緊咩畢到業咩
未入到就唔好咁串
更何況我唔洗走後門都入到
你咁叻起底都起唔到我讀邊間U
睇校台其他post都知我讀邊間
BTW祝你retake成功

收嗲啦 扮哂嘢

比我現實世界撞到你 實打撚死你
P.s. deadlift 120 lbs

4. Phy
5. 幫我諗

LS囉當初除咗core maths/m2靠LS屈5**

可以教我操？
我淨係玩田徑、踢波

背哂d野+寫字快ok?

你當中文綜合咁諗會唔會舒服啲
背框架/角度/concept/例子

chem

btw medic 5科最多係兩年成績combine

Youtube google幫到你
屋企有位就買bench 無就就咁dumbbell 都得
引體上升架 + 健身橡根帶都得（仲平）
上身：二頭/三頭 背/胸/肩
仲有核心肌群（係床度做 開住冷氣會比較舒服）

下身：啞鈴深蹲/「guk高」

蛋白質吸收（一日計）就體重kg x 1.5~ 2 g
窮撚就買myprotein 蛋白粉
整個plan / schedule 比自己 每日做啲咩

一開始個陣 我朋友話（佢仲勁過我） 話
動作 姿勢要啱 （咁先係真係練緊某個部位嘅肌肉 / 嗰個位發力 咁就有效率 ）
慢慢嚟 比幾秒 自己上同落
感受下身體邊度用力

就嚟夏天 要練大隻！
利申：

乜𠹌嘢kingoftutorial

有冇人有dse phy practice paper paper 2既soft copy

你今次total報左幾多科

你諗住挑戰考唔同科5**？

應該唔啦
搵到份好工就夠

我遠離左將軍澳巿中心你呢

拎三會比人講一世千期唔好

好似話6字頭都有5

溫兩個禮拜希望唔會拎3
其實都無乜計 因為無咩信心讀曬三科既同時三科都上到星
唯有集中火力轟落core同phy到

係58都有5

btw 想開返個physics討論帖

你係日校/retake/教書/錢多純粹試玩多次dse?

retake啊想入個科physics double weighting

咁可能我果次38😂

講下笑姐2018條curve好似係相對高啲 就算唔同2019比 同其他年份比都係

竟然 好奇怪

我17

咩科

小妹個陣拎5
個年好易 但太緊張唔夠訓
Check卷 一開波以為自己5*...

係你自己唱通街

成個校園台都知你3上5**
最撚勁係你

有冇教書嘅 試下吹完
一枝whiskey去考

Ain’t nobody got time for that
我仲擔心緊起唔起到身

嗰年被考評局扣咗3分presentation
直用formula會零分

證明我份人唔計較，經得起失敗

柒事傳千里

校園台勵志傳說

點樣為之直用formula 有冇example

Integrate from 0 to a, f(x) dx = Integrate from 0 to a, f(a-x)dx

直用 = 零分

Let都唔let -.- 咁𠹌牛逼
大學就話比啫

原來咁撚仆街

如果起唔到呢

小妹 morning call

想開返個econ討論帖
等啲dse雞教我econ

諗返起其實都幾正常
冇學過既話就算愛因斯坦去考都係攞3

冇話柒唔柒
任何事都只係熟能生巧
如果叫你落田徑場同我跑返場你都跑唔郁

成日都有㗎喎
例牌叫你證然後送2-3分俾你
我見佢前面啲parts無，諗住直用試下，結果衰咗

咁就無辦法
明年請早

冇變
咁遲啲post-dse有機會再見面啦

又jer 金毛猥瑣背心佬。。。

考試寫殘體字 = 承認殘體字係中文
你係中國人呀

覆錯po?

想輕鬆吓可以睇edward瘋個ig live
笑到我癡線

都有一排無上水，聽日雖然係dse開波不過va應該唔多關依個post事，25就chem，大家最後背下mistakes好，check 下 industrial chem入好cal機未，雖然最好就溫好晒，不過真係未嘅都要對自己有信心，唔識嘅咪skip咗先。另外最後階段未必想go through全部一次，睇下啲tip題片都ok，中就唔一定，不過有人幫你分析下有乜未考，大機會出，一來個心定啲兩來都可能真係有用(好似今年係cut syllabus 前最後一年)。回想舊年我當然無連登account，自己單人匹馬就咁衝入去考chem，一開卷不停想說服自己當平時啲卷操就得，不過又係控制唔到會緊張，考之前又會係台上有人開咪講嘢，會有唔習慣同不安，不過做落發覺真係同平時差唔多，無白費努力，就好快搞掂，一氣呵成好好彩咁有粒星，仲要瞓唔著，得五個鐘瞓到。雖然我地素未謀面，不過都一路有講有笑嚟到今日，望住你地就好似係我嘅影子，對比起依家hea爆嘅我，你地令我諗起舊年嗰個可以咁癲過一年嘅我。打咗好多好多，最後記得你當初揀咗嚟依度，而你今日行到嚟依到，點都行埋佢。成績其實都定咗，差在未係真係考出嚟。我明白好難叫你地去同自己講結果唔重要，不過有時放低依個包袱反而可以更從容面對，有更好成績。加油

唔識做數好挫敗

又開live

考通識嗰日應該會緊張到手都震

最最後，唔好做額外嘢啦，比啲信心自己

真係你平時再點操，都無嗰種幾百人一齊屏息靜氣，得台上有人開咪，同監考員行嚟行去，會唔習慣，唯有做平時習嘅嘢(玩筆乜都好)，深呼吸

羽慣

習🤦🏻‍♂️大家記得careless係大忌

佢琴晚個live先搞笑
條友無端端係到扮喊
啲人比😂 emoji佢個陣就突然拍枱鬧人
笑撚到我癡線

通識講運

都幾，時間計好，心態當六合彩，會有奇效

That's no laughing matter

只可以希望佢卷二唔好玩嘢

又唔係話好離地既 但係就真係一啲要對數學好敏銳/讀得好通先做到既野
同2019最尾個條差唔多
只係有啲感慨 諗住經過一年之後自己既數學能力有成長到 但其實遇到呢類野都係無咩辦法 見住佢就好似返返去上年考個陣既感覺
我諗今年應該唔會再出co-geom既...?

估唔會，19 last question 我都唔識，有人唔識都5**到，星個容鐘率大好多

只係覺得又要再調整下自己對呢科既期望值
前排做其他卷個分數都幾好 心諗刨一年書如果衝擊到**都好值得
但依家就要做過expectation management

我都係aim晒maths chem星星，結果都係一粒，可以話一粒會secure，兩粒就唔好預有先，你想入rd嘅其實兩粒星夠玩，只要食到weighting

可以執下個plan同心態，早啲瞓btw

調整緊 都叫做階段性勝利既
上個禮拜都仲係七八點訓tune左幾日成功兩三點就訓到 不過都要再fine tune下

應該好少學生可以secure到孖星
唔使咁驚

仲有最後3日就考通識

我諗係50%信心變做20/30%咁
都係覺得個期望放低啲會比較好
上面個條數點

你做到邊個位？我計埋佢

最尾一part想像唔到發生緊咩事 又畫唔到幅圖出黎 但個到有6分

印象中有學生問過我呢一條數

有mock卷嘅可以同我交換
醉愛收集試題

有冇人甩頭髮 想死

What is co-geom

咪coordinate geometry

今年咪撚再出

除咗probability之外最抵玩係佢
又易睇線索，唔似3D計餐懵

3d計餐懵之餘 只要對projection個啲概念清楚其實m分都易拎 最多冇曬answer分
但係cogeom好多時係一part唔識 之後就0到尾 成日都要用到上一part既results

好撚難

39/45係唔小心？

啱啱做完

咁都無乜

咪撚出

係 其實唔係話好多唔識
但 真係要做快啲 同個日要夠精神🥰

臨場要打個九/九五折比自己最穩陣
我上年入去之前做個分數都係咁上下
但買卷就會見到自己會錯一啲平時唔會錯既野

臨場打九折咁咪永遠攞唔到孖星

得閒扶阿婆過馬路

得你先可以未入場就知有5**

過往紀錄係咁啫
可能某一年會跌穿cutoff都唔定
上年份M2都爭啲仆街嚴重唔夠瞓

一定有機會跌，有幾多個係勁到一定secure，只係唔好預maths + chem 兩科5上晒星星，retake咁就4分，先meet到LQ

唔係好明meet到LQ係指邊個LQ

試下飲半打啤酒入場考

你唔適用囉
你淨係數學既考試次數已經多過我考全科加埋
所以你唔會有呢個debuff

會痾尿痾到被人懷疑

老屎窟

叻叻

想入嘅科哪LQ，唔係dse

Yap尿片 帶尿袋

通識paper1啲題目點答?
溫完書好似用唔著，但又答唔中marking

佢上左岸三寶之鬼

係就係有加分制，不過主要係for 24/25分依啲位嘅人到底係一粒星都無定有成兩粒其他炒，當以前咁考for三寶我覺無乜大分別，都到依家就唔好講其他點點點，聽日就chem，叻女星星銀cu (Pb Al Zn Zn Ag Cu) ，放鬆啲，今晚就算瞓唔着都唔好望電話臨瞓前兩個鐘都唔好望。一分望真啲check多次，四分就寫多兩句show比人睇你識，communication mark你成份都比個識嘅感覺佢自然易攞

真心覺得平常心應對呢科比較好
除左啲估分少既數據 趨勢題之外 你唔會估到佢考試個marking/個marker想要乜
我覺得都係抱住六合彩既心態入去考就算

聽到呢句就發現已經一年 同時發現我啲chem已經還返曬比補習老師
呢個係redissolve in basic solution個個口訣？

都咁後睇sample算啦，可以睇下考評局個ppt有分析下想你答乜highlight住

幾時讀書都係整下口訣易腦，依啲都係補習嘅口訣，chem應該都會正路，記得啲details就得，unit 個energy circle enthalpy (已經唔識寸)bal 好當然equation都要，如果好似19出條唔知乜Q實驗3分 no idea即skip，自己執生啦，就算唔識都唔好慌係最緊要，想當年小弟考maths左邊條友嘔到成地都係，仲要向我方向，我心諗一句，擾敵啫未夠班擾到我，繼續作戰，心無旁騖，自然旗開得勝

我以前有條中同由F.5起次次通識predict都係5**，出到去考都係5**

真心想知點做到

我覺得通識拎5**就好似抽獎咁
只有你係過左某個threshold（例如手速有咁上下快）之後 大家都有拎5**既機會
本身pre5**其實冇乜意義 一切都係睇你個日對條題目既理解

Threshold writing speed係幾多？

卷一算係有得操嘅，答題框架，概念詞，時間控制 呢啲基本嘢練下攞六成以上唔係問題

主要卷二太睇運，你對個議題唔熟悉就pk

屌你EAA上年卷二出啲咩kpop，明益女仔啦，本身女仔喺文科方面就佔優勢

佢段嘢其實我唔係太明

記得上年我比卷二+sba carry
答左文物保育個條

佢意思係 當你想入個科28分 lq
你上年24分 數學5 chem5咁啦
咁就唔好諗住可以當自己數學又拎到** chem又** 然後就會成功升到4分入到個科
因為兩件事同時發生既機會係微乎其微

哦 啫係唔好ff自己2科孖星
因為拎星星唔易...
同埋aim 5同坐星望星星係2回事...

打得hea咗啲，要實際啲囉簡單嚟講，星星真係唔係咁易aim，dse無一科話係背晒就掂

要顧住背muscles打hea左比人話啦

依個ok，要睇埋你比幾多努力，點解衰第一次咁啦，我第一年就係ff到爆，提下大家唔好諗住可能我好彩ls5**，5**又加分，入到lu，要有分散投資

非常同意，從來升2個grade都一定係比嗰啲第一年大失手啱啱喺cut-off下面嘅人，唔會有咁多大升grade童話。

務實啲咁講，心理夠冷靜肯定可以升一個grade。難得今年嗰班考生一定係心理質素最差嘅一屆，大家只要夠淡定，相信自己唔識人哋都唔會識，肯定可以考得好！！！

救命，成個sem唔知做咗啲乜，就快final，未溫過，不過都好快要搞，仲要同pt玩，爽皮

牙蔚繼承人
唔講仲以為佢係英皇有股份

原來牙蔚中文攞3+是旦一科升一分已經夠入UST science

我要become another person

U like la on9 jai
P.S
IB 42/45
HL 777
IELTS 8.5
IQ 135
CUHK MBchB
British/Candian Passport Holder

依家開咗波，唔記得講，千祈唔好對答案，只要你唔係full，你就會不停諗，錯依一題會唔會搞到我無咗一個grade，你永遠都唔會解脱，只有真去到派成績你先知

禾做past paper份份full mark
出到嚟同hay嫂一樣1左

我認我係
最靚仔係你

肥能到。。。

4上5*
依家先嚟做past paper就祝你好運

2016係我最低分嗰年
低到唔敢買返份卷嚟睇

錯哂係啲搵角度嘅題目

我嗰年MC有錯
係個四邊形嚟（好似平行四邊形）
眼殘睇咗另外一對equal side

結果勁低分

我都係咁錯
44/45 都低分

LQ都有錯
考完知錯之後勁唔開心

今年試下考之前吹哂成枝whiskey
做完question 1就問監考話想飲水
拎罐啤酒出嚟
牛b死了

啲女女見你飲住酒咁考 真係出哂水

小妹氹返

點解唔check 12 11 11 11😅

你變左condom

我先係真小妹你邊有白滑長腿

有冇名

?

屌你真係我黎

好似Check咗，結果都係衰

你係咪有卷繼續要
我再俾
我見你攞咗卷我又攞咗，以為要完咗對話

咁撚富貴搭的士

冇腳毛咁白滑

好撚噁心
男人老狗著粉紅短褲仲要脫毛

諗住等你發版嘛尋日問左你有咩野抵玩

好過你有毛

男人豈能無腳毛

我都怕打擊你，所以你出聲我先繼續send

遲左起身

同埋仲要靚過你隻腳你要反省下

依家改變主意了有冇啲貼返少少地下既題目
例如近兩年既oup mock個種水平

冇女
所以轉機啦

自貼連名

你平時咁串
原來內裏咁溫柔體貼
J左

噁心到爆

小妹有G肉

你認輸添

返到去貼

男人老狗 隻腳無毛

靚仔咪得

又一位模範retaker

有冇佢食美心蛋糕張相

呢張？

好毒

人地retake升7分

你都可以拍片做youtuber

升9分

不了 驚比班連登毒𠹌日j夜j

J老鼠仔都夠

黑歷史唔好提。。。

Who

某連登著名retaker

你樓上嗰位

初中輟學做咗幾年廢青 中六年紀突然去讀私校考DSE得19分入咗含管 再Quit咗Retake升9分入CU非水泡 你問我答

威水史嚟

我想幫你含撚

好撚想做Gym啊屌你。

69 come and cum

原來係ak gor唔認得你個新username

就係改到唔想啲人認得。。。黑歷史。

去迪卡儂買bench / dumbbell

edward瘋live already

有冇人同我瘋狂討論physics啊？

依個post已淪陷，狂抽水

真DSE考生

你唔係考試 你入去默答案

你咁講人哋會以為我作弊

唔比監考員發現既作弊唔算作弊

呢條問題太有引導性

[member]2017 有一條Mc( parallelogram)[/
member]

屌我唔記得左影相
訓先

你開學都一定見到我
洗乜驚

小妹係文學院氣質美女

43
準備要勇奪5**了

你同屆ug你先入U

又咁早起身😥

數學8點半考牙 係時候要調整下

正？

調整埋左

上中下 左中右 前前後後 八個方位角都調整咗

我平時訓開12-8

我想paper 1 扣15分鐘 加落paper 2到

AK GOR你唔係去左外國讀書咩

拼百圖好水

JM9

打飛機

聽日就真係正式開始打仗啦
祝各位retake巴絲好運

十點鐘就上床

聽日就考通識

希望通識5*嘅菜心哥保佑我

晚安

各位加油 一定得嘅！

通識巴絲 幫你地集氣

仲有五日咋

唔驚 信政府

想問下大家cal機入咗邊幾條program？
利申入咗聯合方程，二次方程求根，三次方程求根，三點求圓同埋圓形方程
硬係覺得好似少咗唔知邊條咁樣

第二個我入左線圓方程求交點 姐係sub條線入去個個
其他同你一樣

考完 冇乜信心

今次我真係驚連4都冇

我考完都以為唔掂，點知有星，唔洗頹

睇左新聞 冇諗過會考呢類題材希望marker會保持到中立啦

算啦，反正我今次重點都係考英文同數學
本身對ls都冇咩期望

英文上年咩grade
language科咁難升

我都無期望過ls，結果都係要靠佢粒星

retaker 2019 b5 30

retaker 2019 b5 21

al 21分？

2019 DSE 21分呀
講乜嘢AL

小妹比你屌一獲 教我拎5** ok?

控制自己唔好錯太多就得，錯得太多會變5*

句野咁熟口面
好似係數學post睇過

認真一問 paper 1 paper 2 大約拎幾多先係5* / 5**

邊科

A1 A2大約用幾耐做完
你教個班拎*/**嘅學生係用幾耐？

數學

都話冇得咁計好睇你個人係精卷一定卷二
如果平均黎計 應該大約係咁
卷一95+ 卷二43+ **
88-90+ 40+咪*

咁應該都有*星了
17-19都係
12-16唔記得

拎到一粒星 小妹自貼長腿

因為係我講嘅

主要係睇手速，我落場會寫慢少少，因為之後要買返份卷，唔想啲字太肉酸
我估應該30分鐘左右掛，總之上年對完卷早咗9個字出嚟食早餐

我見佢哋好似要45分鐘左右

自己睇cutoff做人啦

咁叻 我連埋check卷基本上一個鐘走唔甩

做晒全份先慢慢check啦，paper 1應該好夠時間

九/十個字check埋應該要得

上年就係死在太有自信
用左半個鐘搞最尾個條 最後得3分
但搞到唔夠時間覆a1 2跌左好多分
所以依家習慣check完a1 2一次先入b

好想become another person

AND DELETE SOME OF US :(

要去站務台del post了del曬你地

今日考完兩份language卷 希望大家都發揮唔錯啦

條友好似係走後門

我都想入中大 become another person

無人上水

Hi

考成點呀你

已炒 人生已完

淨係考咗科通識

考之前一路默念菜心哥全名

相信可以become another person

做乜咁灰
過左去已成定局 黎緊physics考返好佢

英文補咗Kris Lau
預計輕鬆5**

下一科係數學？
加油呀希望呢個post既人全部都可以become another person

有咩問題
攞補一科既錢可以補到兩科得益既咪又係學生

補丫丫Lam =人生5**
補Kris Lau =全科5**

你好👋🏻

請佢食飯

咁中學生本身入世未深 意志就唔係咁堅定
好似信教咁要搵個精神依靠姐

如果當佢神咁拜 係會令到佢每日溫佢啲material 瘋狂刨書 之後帶住信心入考場
咁啲補習錢都洗得抵
[雖然更多人係補完收皮kingoftutorial

人地8月入到中大

其實好睇學生當唔當你係朋友 或者補習佬當唔當個學生係朋友

不過呢啲case應該就唔係啦

間唔中*

大家抖夠精神去計數記得，小弟都就快final打大佬，一齊考完之後，吹下水，又睇下點plan之後嘅路，輕鬆好多，不過依家都係深潛下先

知唔知道邊度有paper 1 part a同b12答案

考評局改卷中心到有

唔係你想點

KC Daniel Edward Fung

開始緊張了，心情好繃緊，仲有兩日就考

啱啱睇返原來我升grade率係100%
(唔計細卷)
大家有咩想問我

巴打有retake邊幾科，每科分別升左幾多？

中英數
個科升一個grade
自修埋m2

可唔可以4科分別講下係咩grade？

225>336
m2>5

中英都升曬分，巴打好型

我係女都J死

抒情王中文2

仲要係作文2左累到我要再考多次個4份卷

係咪抒情抒得太勁

guess so

By the way，巴打你retake中文前後嘅分卷grade分別係點？可唔可以講下？

3233>2
5342>3

oral應該太串
而且為左幫人 打斷左另一個人
然後幫唔到

原來聽日就2/5考maths，大家好抖下個腦，依家開始唔好諗太多，見到人地同佢地學校嘅聚埋一堆，得自己一個唔使覺得孤獨，可能人地一齊翻船啫勝利係孤獨嘅

頭先做完一份 今晚休息唔做數了同大家傾下計

retake中文真係癲 我本身都有諗過retake中/英文是但一科搏升分
最後都係不了

中英同時升真係一年唔知可以有幾多個，我搞咗科英文結果成年唔寫唔講唔用，完全唔掂

聽日開波當操卷就得，大家操咗成年，日子有功，信自己就真係唔怕

本身都預炒英文 要retake
點撚知炒撚埋中文
好彩補左個好好嘅老師 然後升龜

有一條要計angle GAH我唔小心計咗angle AGH
應該冇咗兩分
最後唔半分鐘先發現

另外希望佢prove嗰條我寫property of tangent都畀分啦

考完終於可以同大家吹下水
休息半日 今晚繼續鋤physics

prove dse要滿分捉得好嚴 應該會跌一分大機
反而我覺得你上面都係識用cosine law搵角有機會有m分
一來一回打和啦

好似炒粉，冇星啦

大家數學考成點

目測坐1粒望2
都係期望值範圍以內
你呢？

做咩

卷一錯太多，希望卷二拉返粒星返黎，我好似踩5*條界，唔知過唔過

預計pp1同pp2有幾多分

卷一 84/105
卷二 42/45

有機5*但唔穩
Paper 1通常預再失少少分

[DSE MATHS 2020] 6年5** +MC滿分 心得分享，好人一生平安 (2)

#147 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

用依個計法，我計到5*，但我預自己5

84真係誇咗少少，唯有睇下條curve點，不過都有機星嘅，考咗就算

M1今年得我孤軍作戰

不過我睇返上年咁正路個cutoff都低，今年會跌少少?所以~85%你靠班日校拉低條curve

我有個癲佬friend今年又考m0+m1不過唔係for 入U，

好似今年多咗好多prove?題型變咗唔少？有無ching講下

小妹既睇法
今年dse難唔難 比較睇你本身能力
對5 or above黎講: paper 1易啲 paper 2難好多
如果數底唔好 2/3/4: 無咩分別(因為A1出得幾奇型怪狀) paper2 直頭畫圈圈大賽
個人推測係5/5*/5**無大變動 但2/3/4個cutoff既gap會大左

係另一個post copy過黎的

有冇試埋m2

樓主今日考成點？兩份卷大概攞幾多分？

卷一 95-97/105
卷二 錯3條
我諗應該係5**低空飛過/好似上年咁差一（兩）分到cutoff

卷一邊到失誤？

錫左一啖，唔好唔開心

a1 發雞盲冇睇到題目有y int 直接答左x=-3/2 (repeated) （呢個真係好on9）
a2 應該35/35
section b 17b個方向啱 但寫完distance formula條式之後下一步in terms of k條quadratic equation寫錯左 所以discriminant個數字錯 結論都正確但目測冇左1 ft
淨低就係19 最尾個part 唔知佢值幾多 但我估成part錯曬 當-4先
呢到加埋係8分

當扣多一兩分step寫得唔好/1999 就係10分
因為今年份卷冇咩文字要寫 所以我估個estimation既下界應該都準？
想講check左兩次a1 2都係有野錯真係好on9 不過考試緊張就會有呢啲柒事 入去之前都預左
依家惟有祈求條curve低啲

佢都無讀m2點考

都無唔開心既 dum心口多啲
休息一晚啦 聽日再戰physics
出黎呢個結果其實都比想像中好

幾好wor，rd嚟講兩粒星只要唔係ls度嚟就幾夠玩，不過又多咗個lv5+加分，千祈唔好膨脹，我個friend早兩日做19dse maths mc話full，今日話撞咗十條

咁今日份MC真係難過19年嗰份嘅，加埋啲試場嘅緊張嘅元素可能真係會差好多

我今日考試嗰陣心跳都好似大聲咗

真呀 我今朝仲同你係隔離post吹水
點知八點四入到個場 已經對緊卷 嚇撚到我仆街
我嚴重懷疑係個試場主任早左

要真係有**先係 上年我係5條5...

如果早入去可能仲緊張

利申兩份卷都有收到張黃色卡仔提我收埋手提電話

咁樓主睇實physics粒星夠玩，首先你maths點都一粒星甚至兩粒，萬一真係得一粒只要有physics做保險就絕對有得玩，不過retake交大學學費無得減好抌心口🤦🏻‍♂️

**都無？
諗住搏一科**可以慳返多少loan做生活費
咁就唔洗點補習 可以專心飲廁所水搏盡無悔

我18咪連五條五都無，信自己就得，真係知個root of failure唔好呃自己未盡力啫就得

因為係combine毛都無條不過入到算

真呀 今年無論成唔成功都已經搏盡無悔左
多謝有你地呢班上岸old seafood既支持

physics幫唔到手，當年9做驚到傻唔知點搞個五出嚟，本身18dse ot又無physics x10，19又無啦啦有x10，ot好女仔少人讀phy，所以就算得兩科x7有星，都應該夠入
嗰陣18見有個中同best 5 26入到cu archi，心諗咁好彩，佢同我講你努力咗個天會比埋剩低嘅你，我一年落嚟覺得真係你要努力咗先先至會有奇蹟

好多女仔

咁啱打錯字係依個位，其實入面成班毒j圍爐only(including me)

講起 如果收分分數唔變 原來我core升一分已經貼住weighted score個lq
希望做到你師弟（隔離科）

其實唔多鐘意poly不過無得揀，你考好先再睇下係咪真係想入rd，imaging條stream其實唔洗請咁多人聽聞，你諗下就算一間新醫院要幾多個imgaging啫，不過我9噏無後果勿盡信

我想讀radiation therapy呀 雖然驚比twc做爛巿同埋一年收得好少
不過比起好似個technician咁幫人照完mri就下個
我比較鍾意同個patient接觸耐啲

得二十個位？info day印象，要高gpa爭，依個就缺人暫時，不過再讀個四年，東大都出好多個

係呀 今年year1好似係第二屆
我下年入既話 到grad個陣已經有兩屆東大既人
未必咁易有工開

計埋fg係三屆

無計想做就讀咗先

真 讀完再諗
唔得最多咪轉行

屌 巴打咁勁

我要入暴大

暴大engin

人地決定retake個刻開始就操數 你呢
臨一個禮拜先操升到一個grade都偷笑啦

Phy 3都收？

平時有溫

咁去唔到依個位好正常啫，唔使理人地亂咁屌，依個世界就係太多痴線佬，平時發洩唔到就上連登憤世嫉俗吓

係 佢暗戀小妹先成日串我

食緊早餐

有冇人知道點解jupas冇show我pass HKDSE result?

可能佢搞錯
send email叫佢改返

佢屌到我先
爬返之前啲post就知

夠分咪收 M2 X1.75

想當年我core X2 M X2
唔係已經揸緊兜

M2有5

食完

ching你兩個零報緊乜應該十二月嗰陣有得撳past results要佢去攞，佢都應該有email提你撳同check，你搞到今日先知着緊啲好

.......

打去jupas office嗰度同人講下

我之前一月嗰陣都係咁，打完電話之後冇幾耐就搞掂

有啲運仔啦只可以話
如果今年係再考cogeom 我應該會加入埋一齊哭喪
paper2唔夠時間對 但好好彩少careless mistake 淨係柒左直線方程個條
我諗係考過一次對於時間個運用熟練左既緣故上年真係怯 做到a2條polynomial之後已經心態爆炸左

其實今年都考咗唔少co geom

我意思係最尾一題
條3d其實有啲放水 （雖然我最尾一part做錯）

屌 我A2 個條識做
佢guide我圖形直線 我出咗個爛數
計錯 屌

圓形

我4月尾先開account 關唔關太遲事？

係
你係師弟

1001左果邊
屌😪

條友

人地雖然得4但係佢有女
我地好撚失敗

1001右埋

咁快d爆埋呢邊

上年去過interview，但第一輪就畀人screen走咗

入殘廁要飲杯屎水

點解你24小時都可以不停係到覆
真係痴撚線

咁抵你入唔到含大啦

禾都知自己廢

BTW師兄你飲過屎水？

有女都唔洗周圍講既
要好似佢咁拎出黎搵優越感 我係覺得佢都唔會勁得去邊囉...

飲過 禾含傳統嚟
唔飲屎水冇女幫禾含撚

做乜事，我miss咗啲咩

冇飲過廁所水唔好話自己係含大人

尋日啲dse人一考完就衝曬上去問grade
有條友係到放山埃 話咩mc 36/45拎硬4 因為佢自己都4左之後就比人圍屌
條友講講下走去講咩 佢中英文都有* 又challenge人叫人貼dse成績表比較下
之後有個巴打貼左張六科5**既成績表（但無username） 佢就係到打稻草人 話人最鍾意睇呢啲成績打飛機 又話張野係google（但又無證據）
之後叫佢貼返自己張cert就笠左水
今日又唔知做咩上返水 結果又開始比人圍屌
話咩係女朋友到所以無cert貼住

你睇最尾一兩頁

開咗啦

邊個有女

周圍話人拎4個條友
話自己陪緊女朋友 唔得閒自貼cert

陪緊女朋友？左手呀？ 又上到連登覆人

似係擾敵

我都覺呀
所以咪要話返比個位ching聽 其實都大機5
當係幫自己積下福祈求條curve低啲

個位ching retaker嚟本身都有5

咁慘
但咁就真係冇乜機會升分了

所以4定5對佢都係冇分別

見到都驚自己冇撳，岩岩check左，發現原來撳左，虛驚一場

700人睇欣師直播聽電話

「」

你都係700人其中一個

禾係
我有讚佢好大隻

miss咗冇睇

中文仆街了

唉 考完數好心散
今日溫得好唔efficient

聽日再戰，抖下先都ok

尋晚就係咁諗
今日都係溫一陣就睇電話咁 我諗加埋溫得兩個鐘內同埋我啲卷做得差唔多 黎緊幾日應該要咪notes
諗緊買唔買多本mock做好
可能第一科考得衰啲既話會有動力啲

你set好一係抖一日，想溫下就背下書，反正physics係elective多少少嘢背，再加碼就睇下past paper，最後先搵新嘢做

加油呀大家 頂住!!!

+1

諗住今日執執平時啲common mistake
你個陣有冇睇alevel卷？

屬於香港人嘅書店

Push

無人理中文

又快一日，大家如果無心機溫書嘅，要有種心態係寧願做多咗，都唔好因為無做嗰少少而白白錯失機會，反正考完點抖都得，你考緊可能覺得好多嘢背，其實dse真係唔係咁難過嘅一關，你都知只要肯操肯背就一定有個譜，唔好鬆懈不過又唔使chur自己，主要prep嘅前面已經做咗，我想講我fa未溫過月底考，你大穫過我先有資格放棄

retake語文都多人試不過無乜好講，聽日又直落綜合邊得閒吹水

你幾時上場考
會考中文有B應該唔會太差嘅

都冇C 唔可以係DE咩

多年黎冇人發現過既野比你發現左

你啱

p/f 佢就搞掂啦 (如果有嘅話)

明明中文肯定係最多retaker考嘅科，不過可能連登從來都係報喜不報憂，冇男人專登開個acct俾人笑自己中文差

今日嘗試sort有咩common mistake
但始終都係唔efficient
過去兩個月慣左每日做一份paper（同maths間住）
但條數既management做得唔好
做到最尾幾日無野做

有不過驚炒

不如揾嘢操又或者去youtube揾片睇會有動力啲

你唔係講過全部都A/B咩

我科大A+至F都拎過哂到底可以點改

我幾時有講過
實情係ABDE都有齊

我係C-至A+
衰喺英文同埋stat度

大學有ABCDEF

咁下年真係要報仇了
好想知你中文DSE拎咩龜

英文差要點學新concept
maths phy還好
依家讀econ (中學冇學過)
完全唔知做乜鳩

下
咁de到底係？

點解stat唔溫

我 yr1 掛住打J multi cal 2分

一科叫commerce嘅濕鳩
同埋中英文

Me文盲

Stat好撚難喎
戇撚柒鳩唔知佢做乜柒
一味喺度sub sub sub，我又好抗拒背書
炒咗，之後唔想再見到stat同applied maths

想統計下
有幾多retake巴絲未考完
考完
未考完

根本好多retaker都無account，仲有大把elective未考，始終dse主科除咗maths其他都好大風險，retake又相對多啲時間點，都搵科elective背下操下

點都

就算有ac都掛住溫書唔上連登

上嚟吹下水都得不過都唔好咁易比連登仔fake兩句影響心情

同唔好對答案差唔多道理，喺度噏兩句中文綜合輕鬆45/50無後果，比人擾到敵就唔好

希望今年中文可以唔使再Lv1

係得我咁無聊

幫你集氣
覺得考成點？

點都好過上年
上年U231
希望今年可以223

更正：U213

考完 不過收硬皮

我舊年都係lv1 1122

咁你自己都覺唔得嘅，咪睇下之後條路點行，就算覺得考得再好都要諗定最壞打算，現實就係現實

我係quit u rejupas 諗住可以升分
但升唔到了

都未放榜
Btw 想入咩u咩科

中大地理 其實可能性都低 只不過係衝動去博一博

我都係暴大
小妹想同你做同學

想入暴大^

我已經考完 心裡有數

咁又真係未放榜一切都有變數，亦可以係今年收低咗，如果一般人問retake好唔好我九成答唔好，不過你到依步就睇下點行跟住嘅路

希望啦 祝各位未考完嘅都順利

你自己試咗次真係唔得嘅，你以後無後悔就得

考完第一科數學發現自己心態放淡左，發現重複做卷既功效不大，就算瘋狂重做都好都唔等於考個陣實識

自己當初點解走去賭咁大要升起碼三分就係覺得最多無一年，已經係worst，咁我唔使後悔一世，就算第時做engine做到隻狗咁都無得怨

去到最好鬥個心多過個腦

後

AND I WILL DELETE SOME OF YOU

2016 DSE

睇有冇weighting

平均型好輸蝕

小妹

真
不過rejupas唔升分都唔會揀乞食科了
有感一技之長真係好重要

去港大地理做hugo學生
雖然收得仲高

聽人講港大最少收英文4

No la

唔係啦
除非你係入speech&hearing/bds呢啲神科
不過有暗weighting係真

真絲無人信

預辛苦就得，讀專科人地去玩你就溫書，不過都大把人陪你無retake嗰種孤獨

由第一個post開始已經係度，18–>19dse，嗰陣自己無account圍爐依家自己上咗岸咪講下心得又好，吹下水又好

N賤

3都入到

nursing都唔引擎啦
起碼技術移民多啲地方有分加

CS好過nursing喎好似

東華nursing

要過到3先有得你揀

先撩者賤

21想入科LQ 23-24就收皮啦

你話我廢都好，自問平時啲friend可以好夜瞓，自己完全唔捱得夜，點返shift，咁無人想對住厭惡嘅嘢睇你有幾接受到，自己還好不過可免則免，最後係自己唔份氣低分咪retake囉，要入nursing 18dse入咗

諗返轉頭可能報social work會好過engine好多

好睇你個人接唔接受到個套mindset架喎
利申身邊有人讀緊

反而第一年on99，搞到我一係retake一係engine焗上先有今日，如果報咗其他嘢想將就下唔知會點

你個分直接reju應該都入到
仲要呢科係hku 要internal transfer應該係最低gpa既一科
係覺得 如果本身對社會好有一套自己既睇法 就唔係好啱呢一科個field好多野會為你帶黎無力感
同埋同理心真係唔係人人都有

同埋唔知咩事 聽講今年都多fm quit
可能都唔係想像中咁好？
不過升分失敗 佢應該都係我first choice

大家越嚟越覺得唔可以行以前格硬讀嗰套，今時今日quit U都好common最緊要走得早

有冇諗過咁多人quit U其實係咪制度問題

各有各原因好難估

自問接受唔到，搵幾多都唔會讀/做nursing

都係咁話

唔係講笑，之前我讀依家呢科讀到好頹嘅時候真係有諗過trans去讀引擎

做乜咁睇唔開，我見到啲dydx都唔想計，有唔少人根本成三十分入去屈機，到grad到唔使指意top，唔係話無出頭天，但係真係要捱到幾時

唉
有時都好感觸
點解香港嘅行業越嚟越單一
埋沒咗幾多人嘅興趣、才華

其實係生於亂世 每個人都想equip好自己
先有專科行頭既phenomena
btw 你physics考成點

話說 仲開唔開(4)好呢個post就黎爆
但考完到放榜呢兩個月大家應該唔會點上水

就算放榜出面大把post傾，大家都可以放低自己個分等人地幫手睇下，記得有個atuhk有人report返自己exactly dse個分，以poly計你知佢x10 x7但係admission score又唔show electives 係乜根本計唔到分

Mbbs penalty 打9折，有冇人知係咪fixed的，定係有機會唔pen咁多

你預40分入到啦應該係fixed pen
但如果啲科係你第一次sit就5** 咁就唔會有pen

你開始溫m2未？

諗住休埋今日 聽日開始睇返啲technique野
不過講真無乜心機讀 對左卷 前面兩科應該都考得ok
心態上係入去睇下份卷就算 目標係唔好低grade過上年（雖然都唔易）

差一分一定要考返

要戰勝我至少4

悶，係咁重溫notes 同重做dsePP，做到熟左

放下假
搵啲其他野做下
做dse做到識背唔會搵到自己弱點係邊

靜曬

你仲不推 點會有人上黎
正路既 差唔多考完

我仲有兩科，倒數八日

大家咪休息下先，努力咗大半年，乜都唔好理住

未放榜得上年成績 好難收補習

上年又唔爭氣
best 5 一粒星都冇

反而之前有書溫時間易過啲
而家考完做廢青 時間好難過

返工

我直頭hea得濟放埋jupas先揾，結果難揾到我都放棄咗，第時返工慳啲算

考成點

考完了

聽日最尾一科

應該上到岸掛

睇返啲past paper m2宜家真係越嚟越煩
想知上年有冇人full mark到

好似M1炒炒地，驚

識人有99

考完

睇左今年份野未
煩既程度同上年有得比

訓醒了
我諗應該升到3-4分既
不過我冇讀bio 專職醫療已經有一半既科唔收我 講乜都冇用

今年輕鬆啲

時間壓力都係大
不過有啲分一睇就知可以唔要
呢樣野我覺得比上年好

我有考m2啊
我覺得淺過上年

發考試瘟做錯first prin
本身應該有*

有冇quit UST 嘅ching仲未收到退學信

🥰

想問未正式但將會quit 係咪可以照係jupas個system到declare自己冇degree 然後開jupas account?

有人會知？

應該唔容易證明無人知？

應該唔得架wo

印象中好似jupas會同大學個system check?

會

就快1001

下年繼續retake
急不及待想玩玩了

考完後變全職廢青

今年咁做廢青算啦

依家自學緊M2，比起M1有點難，覺得好抽象

level 3 here，嗰陣見成班友都係phy chem bio m2咪照上，發覺又無weighting，又食晒m0啲時間，最後學到d同in就放棄，之所以要retake或者retake得咁辛苦就係因為唔識棄機，應該phy chem bio棄一科之後爆，咁有兩粒星都叫有得搏，最後科科死拿住令到一粒星都無，搞到條路好難行

上面都無留意大家考成點，真係抖還抖唔好無諗定點填choice，到你出咗成績得嗰少少時間好易個人一亂就填錯

我依幾日睇左唔少大學既programme 資料😂，鎖定左兩三個programme ，十五十六緊

你之前無話aim住乜嘢嚟讀書咩，上網睇還睇，要知晒有乜好同唔好，最好有讀緊嘅人問，舉個例mls/rd叫就叫五寶，不過你grad嗰陣係咪仲咁少競爭，到底你會唔會要轉行，除咗嗰科係乜嚟，第時點好緊要，你都唔想入科神科speech and hearing之後無工開

我有aim住，只係我依家心水想讀個兩至三科，每個都好似幾好咁，諗緊最後邊科好

介唔介意講下係乜科，或者大概係商定醫療，好似pt ot睇落好似，其實做嘅嘢都差好遠，要睇真d

post 4

主要分ibba/ science 依兩方面既科，science 既話我係想讀stat個邊/maths(不過我應該讀唔掂大學數）😂

有冇人唔係讀緊大學 係真2020fm